發展國家同發展中國家既分別

良知

發展中國家只會極無恥不擇手段拎盡著數

發展國家係用手段，根據既定法則黎爭取權益

目的一樣 但前者做唔到永續系統+管理，條件正正係人既良知同人性，冇人性既人做唔到守Rules, 做唔到有條理去行動

原始人都係冇規矩，係一路發展落黎 建立規矩同遵守先有今日既世界